\usepackage{pdfpages}
\usepackage{afterpage}

\newindex{titleidx}{cbtitle}
\newauthorindex{authidx}{cbauth}
\newscripindex{scriptidx}{cbscript}


\setlength{\oddsidemargin}{0in}
\setlength{\evensidemargin}{0in}
\setlength{\textwidth}{7in}
\setlength{\topmargin}{0in}
\setlength{\topskip}{0in}
\setlength{\headheight}{0in}
\setlength{\headsep}{0.125in}
\setlength{\textheight}{9.1in}
\setlength{\hoffset}{-0.175in}
\pagestyle{plain}

\DeclareUnicodeCharacter{2028}{}

% MARGIN AND SEP
\addtolength{\oddsidemargin}{-.575in}
\addtolength{\evensidemargin}{-.575in}
\addtolength{\textwidth}{1.0in}

% \addtolength{\topmargin}{-.475in}

\addtolength{\topmargin}{-1.05in}
\addtolength{\textheight}{1.2in}

\columnsep=1cm


\solfedge
% \notenames{La}{Si}{Do}{Re}{Mi}{Fa}{Sol}
\notenamesout{La}{Si}{Do}{Re}{Mi}{Fa}{Sol}

% \renewcommand{\clineparams}{
%  \baselineskip=12pt
%  \lineskiplimit=10pt
%  \lineskip=1pt
% }
% \baselineadj=5pt plus 5pt minus 0pt

\renewcommand{\everychorus}{\textnote{\textbf{RIT}}}
% \renewcommand\printchord[1]{\sffamily\slshape\small#1}


\begin{document}
\afterpage{\null\newpage}
\includepdf{copertina_testo.jpg}


\songsection{Alleluia e acclamazione al Vangelo}
\begin{songs}{titleidx,authidx,scriptidx}
\input{canzoni/alleluia.tex}
\end{songs}


\scleardpage

\songsection{Offertorio}
\begin{songs}{titleidx,authidx,scriptidx}
\setcounter{songnum}{100}
\input{canzoni/offertorio.tex}
\end{songs}

\songsection{Santo}
\begin{songs}{titleidx,authidx,scriptidx}
\setcounter{songnum}{200}
\input{canzoni/santo.tex}
\end{songs}

\songsection{Pace}
\begin{songs}{titleidx,authidx,scriptidx}
\setcounter{songnum}{300}
\input{canzoni/pace.tex}
\end{songs}

\songsection{Altri canti}
\begin{songs}{titleidx,authidx,scriptidx}
\setcounter{songnum}{400}
\input{canzoni/altri.tex}
\end{songs}

\songsection{Quaresima, Pasqua, Pentecoste}
\begin{songs}{titleidx,authidx,scriptidx}
\setcounter{songnum}{700}
\input{canzoni/pasqua.tex}
\end{songs}

\songsection{Natale}
\begin{songs}{titleidx,authidx,scriptidx}
\setcounter{songnum}{800}
\input{canzoni/natale.tex}
\end{songs}

\songsection{Gloria}
\begin{songs}{titleidx,authidx,scriptidx}
\setcounter{songnum}{900}
\input{canzoni/gloria.tex}
\end{songs}

\showindex{Indice delle canzoni}{titleidx}
\showindex{Indice autori e compositori}{authidx}
\showindex{Indice per riferimento}{scriptidx}

\end{document}
